睇閃電好精彩

坐係度望住個窗口，閃電閃足一個鐘頭

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！